感情台🚬

❤️

有咩煩惱

Ccccc

1001

我既感情係

松本3:1

3:1

屌入緊3.5/4 就入 針

名古屋-1
溫泉-2

劉神我了

3.1@500 cashed

我

繼續lm

是咪要落雨了

lausir派我

無人派我

頂埋四倍反cup pls

八鯨差你

Gchi

有過快樂 有過不快樂

湘南比馬 1-0 FC橫濱

小妹有心事

頂！

咩

講！

冰！

魚上呀

Jump又唔中
打g未

點解無我份

沙皮蛇

鯨魚絕殺 德島no goal
中哂派一個

0.5/1

痾唔出屎

bee屌多一球

gchi

燈你老味

10元頂得好辛苦

LM

lm

今晚約左中同食飯

me

鯨fake goal

7777777

又fake

Ok

kkk

水

燈閪的世界

綠雞屌多球

合埋眼買角大

占神

這就是

8.5

屌你老母bee

Wtf

Bee半格啦屌

烏冬和左？

🐝屌你老母

😂😂😂

888888888

8c +5mins

好野又絕殺me

韋寧頓絕殺啦

等我夜晚返黎玩TD 有冇人玩

橙

我條3x4呀 仆街bee

今晚睇下玩唔玩
左右好兄弟 一定同你講

Redq 出左bee

輸半格，jump

派我

尖迫復仇之路

幾c

9

9c

殺埋8.5s

99999999

好，邊個恰你同我講

Bee真係抵輸

8.5s boom

完場未阿9C 好不安阿

唔撚換石津大介
屌你老母

唔好10就得

朱 買左？

平安鐘

係 買左9.5S

一跟就豬

3-1 9c ft

屁馬唔好爆我細

BEE食屎大

大家又羊

9up sir請受我一拜
教我睇角好嗎

咁都9c完

gun

真係9c9up巴

9.5S 綠茵

攞景定贈興先

9up又中

唔係9.5S咩=.=

小妹成功丸goal

56k

原來9up係9.5s 仲以為8.5s

屌你西面咁尾機

有無即場角心水

戒賭日假

我無得贏 點計

BEE你老母臭西又比人絕殺兩粒

有幾難

烏冬gelllll
德島 9.5s no goal gellll

入左未

唔買巴拉福特正傻仔

度左球場啦，風速溫度岩岩好

做到野
下次可以入部新機度球場

Dee一世日乙

9up比馬買唔買？

我愛9up

未 你入比我未

9up蛇

買左但唔會出

9Up係咪夠$換美國機度場

我入你

求你拯救我

青盧出嗎？

呢場高風險

鳩up痴撚線架

正經D得5得😓

我都想入你

你諗左D咩=.=

晏d我會玩 有角上黎 睇岩會出

比你揸旗是正確的

半七 想入細

咁岩姐

揸我支棋ok?

我出左但唔會買

係荃灣 有咩做

樓主又糕

𥄫女

call g

呢個去邊都做架啦

碌柒了
濟洲rc

比馬比斯未牙

入錢

等你

𥄫荃灣嘅女 唔係成日有得做

5係等我架=.=

一個連斯 8.5 💪🏻

2:0

叻

成功丸又糕

落機未

屌你老母福岡黃蜂鬼唔望你降埋落j3

有冇人要流浪

10.c

角神，勁！

追唔追11.5

12.5 sorry

11c

Fc橫bin ng

未來人

點解成日都一出就goal

殊

今晚繼續去!

比馬頂實呀

咁岩姐
樓g先係真材實料

比馬2.5 gel

大細神! 我服了

弱智神

比馬

停角未

咪呀 要左比馬

自從媽媽唔出即場大細水
我羸少了好多

冰到完場pls

咦 唔記得買1930果場

係

2.5係賽前ga😒😒😒😒

唔出比禾

比馬 11.5s頂實😍

boom

爆

爆左啦

請12.5s頂住

12.5s

唔緊要 12.5s頂多次😍

咪爆呀仆街

冰

all in jeju cashed

屌

屌你老母

橫bin

阿鼻又糕

屌你老未真心假波黎 啲球員唔撚郁唔撚清波 笑死

12c?

屌仆街屁馬 頂多陣都唔得

比馬 黃蜂

不想做人了 大家

嘿

笑死all in 12.5s cashed

望住bet365 94分鐘熄左Mon 點知球探震鳩我以為完場

但溫泉大注針左

係要爆我11.5

等今晚等人帶領算

@ky

呀媽今晚照顧小妹😍

9up巴孤注一擲等你帶

@9up

羊咁多 派我未

@樓主得唔得

@西面

我唔帶人all in的
平注啦

溫泉大買大左 而家無嬴無輸

成個晏就贏左2蚊
加錢飲凍飲都5夠

你話今晚重心但係呢場都50k

@dreambig

尖尖先真

@流浮

今晚500k

我嬴左10幾蚊

建議唔好理佢注碼

夠錢去食野，其餘我比

我都係因為咁唔敢出事前飛
之前幾張40k 我輸冇所謂
只係好多人見我買呢個數又跟住all in
廢事累輸人

心態

買返自己個注碼算啦

好

$10

留小小錢聽日買馬先

妳比

西面8x1又中 $10 都打爆馬會

好嘈呀你

西面比水我未

多謝左右b

巴拉福特9.5 10.5

我度到既 你都會度到= =

照鏡啦

分身？

韓假又幾時先派？

= =都要出嫁

mon唔到ky啲水嘅

西面好球

我同左右先係天生一對

ky其實使唔使做家務同埋同個仔玩下
點解成日咁得閒上黎鳩up同mon角球

叫工人做

😂

請我啦～

波台玩到咁偏既
問人有冇阿爾及利亞陣容
屌你非洲班人都識咁癲?

可能9up呢

你都識上海人啦，有幾奇

我想要贊比亞陣容研究下
有冇人有

都而家都5明點解天水圍無bar
9up可5可以開返間= ="

無人理

sorly囉

😂😂

我都想 其實我真係唸過儲錢係元朗雞地開間bar仔
我都唔想做工程了

復活未？

可能識Leo Man 同 ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

矛人理唔復活

如果天水圍開到 獨市咁濟

追左幾個po都搵唔到重心一場

工程之神
不如你係hk起多d屋，個樓價快d跌

非洲佬踢波幾有趣
睇下live先
之前有條癲佬分析 話非洲佬踢波一定亂鳩咁黎 死衝爛衝
但因為技術唔好 所以一定係射唔中龍 所以要買角球大同埋入球細

國際賽通常都唔出水😅

9點半場0:0 波旦

岩啦 yoho去雞地咁近

佢無出= =

我只係一個國企既mt仔
你補習之神幾時做到上市?

懷疑佢係Calvin sun

係 天水圍其實好旺
有間bar係北江果邊應該玩哂

lm and gchi

我上天堂都未上市啦

我以為出左

開未？

開左買唔到樓
買左樓又開唔到
同埋我又唔識調酒 點開呀

快開。。。
想幫你打工了

可惜無咩位開到

可以請人ga ma

層樓人地幫你供姐
間bar馬會供咪得= =

銀座果邊d地鋪? 細細間咁 擺d位係門口
出面又有班癲佬成日busking 幾好呀

=.=層樓唸住比娘親住
唔租

小妹又糕

On9

LIVE BAND都唔使請
但班友唱得太難聽
d人飲醉左出去打鳩佢地就大鍋

果邊鋪位太細了😗😗

busking果班有D係中學同學😂

識人liveband 可以幫你問喎呢個

上海呢邊d bar好多都有live band
有時飲杯酒聽下歌百幾蚊
係好高享受

詠巴都得啦

那有錢開

飲完就有得爆房 好吸引人 左右兩棵酒店

小妹同你爆

出面就的士站 幾方便

係
天時地利人和
但係冇人開

呢D生活真係諗下都好滿足 好開心

誠哥實5放租啦 頂4自己酒店咩= =

係 我唔使搵好多錢
開間bar仔
聽下d客人黎講下生活既苦與樂 咁就唔錯了

神父我要告解

=.= 咁點算

現實我唔洗翻足7日工都好唔錯了

o...橙色黑鬼goal
無知一問 非洲佬有原生白人種?
點解見到好似有d幾靚仔白人

俊宏軒/再入D既村屋/元朗

南非佬

元朗雞地果頭lu
大把bar
搵間頂都應該唔使好貴

買條六十彩可能幫到你

陰公

Lalaland

無人理小妹訓先

HI

做乜非洲佬唔刷角

有錢就得架啦

做乜馬會唔開呢場角 我見到個球場好細 非洲佬又跑得快

問題我冇

我係個青盧公開哂點睇
冇人理我

即刻1c 你當我講笑嫁

收到wind 9up賭球炒期賭到可以直接買樓 唔洗供樓

羸少少啦

有咩

可能去曬買尺

成段文有哂圖

夠買四間

度球場呀on9

我都無

真係度過嫁大佬

陣間果埸個球場大d同d人懶d

公道D講句 氣溫同草質都有關係

all in華素爾了

香茅大球場

999 LOR

青盧點reply你

SORLY囉

我仲成日以為冇人理我
原來你地係回唔到我

8+1up人如其名

喂 呢度係咪999呀

2C

係呀 有人屌閪呀

KY真係好弱智

就上機

welcome to hk

香茅

又到阿鼻為你主持六核彩嘅時間喇

好好聽

第一個5 中

第二個27 又中

第三個1 中呀

我了

第四個24 再中

第五個11 ez

見到巴打個名成日都諗到阿鼻地獄

第六個23 搞掂

第七個15 中埋

唔派哂成個PO都真係講唔通

識野喎巴打 咁耐得你一個留意到

痴撚線 個非洲佬真係跑得好撚快
快攻單刀由後場跑羸哂全世界爆入去

第一次見到就好想講，但又唔好意思開口

真係講唔通 不過我唔介意

有無人可比水我

松本角膽9C

allin搵部時光機先

時光機!

有三首歌叫時光機
呢首係我最鍾意同時都最傷心既一首

我已經為自己準備好

唉

見到阿鼻我只會諗起

左右

知道買乜了

朱B

sick ya yoga bb

夢大

想跟

即場9.5S

今晚朱能夠

1

2

3

又唔使咁快3

可能你又要用大技

大佬 我都會不安 停下C先

打去先

軍師不定何以定軍心

講下笑姐 我真係笑而不語

你地個個唔Jer緊個信念 揸緊但信念=贏

55

11.5s

5c

一入黎又見到你報角

佢應該忍左巧耐

6c

岩岩食完個麵

靜啦

...

停C黨第一次召集

西面不如完場先上黎

咩人都有

比我即刻離婚

球探寫Sakala F拎完黃牌
Sakala 56分鐘2黃一紅

皮已正

要我放棄個妹嘅話 一定無可能

球探直紅啦應該

永遠 親人>>>>>>>另一半

睇得出

既然你都開到聲

個女人真係痴撚線

離婚啦屌 仲忍

只準角細冰斯
不準角大數斯

紅字人妖

善妖

阿鼻

妹妹

做咩比人閹左

角細係咪jump得

艾美fg

你都係啦

請不要消失希望

針

小妹一直都係女兒身

咩中位數

斯肯入未

7c

想入11.5了

唔好再刷啦

你比狗屌

角大黨好撚慘

停C未

肯停未呀
心臟細唔好嚇我

請入球 入三球

8c

主隊fake左2球

9C

啲c快撚到😩

10 連C

10c

艾美要糕

13.5s 11.5s

HELLO

入未

又黎數角

hi

米撚尾

幫我數多角，唔該

自己黎 5好客氣

點解買親都要連c 買大就停c

唔出水

點解唔停c

紐文西亞 1-0 艾美利亞

夢大出水未

禾渣ga

牛津聯快入

番到了

welcome back

入啦大哥

樓下叫乜冇乜

閘住 反彈

要左咩？

繼續冰封 唔好再刷啦

收齊

冰角冰入球

艾美

艾美ng

冰封呀

似樣 但買左no goal

又輸

燈

系..買乜輸乜

［集思廣益］KY代替品

無野可以代替ky

Goal

12c

幾分鐘

唔好信

90+1

又90分鐘爆

點解唔肯冰

Lm

黑池

1-0 12c ft

9.5s 10.5s 11.5s 銀牙

12.5s 13.5s no goal@1.9 cashed

精彩

boooooooom

派未

贏都sad

牛津入未

冰島9.5b🌪

12.5s 13.5各一注 11.5s兩注
打個和 點派

菜-2

小妹訓了 聽朝翻早 大家羊多D

冰島 愛爾蘭 加蓬 3x4

咁多人要愛爾蘭

愛國大

嗨

hi 大哥

Hi

愛糕

1c

冰島全部都係神黎

5駛數啦 早D訓

傳說天son中2開party

後備都係

系

咁就5同講法了

冰島針🤓

去左開party無人守龍

無跟愛爾蘭，針

芬ng

咁就同講法了

愛
冰 盤 9.5s
加

唔系

again

買埋美積先

收返埋隻杯仔啦

認真 出水比我唔該

占逼出水未

hi all

愛爾蘭對家ng

I hv朋友料

tell me

想知

盧2C

唔包生仔2.5自己揾

9up果場係咪2:45

梗係啦我本身買左愛盤

真 感情台

3L tower

睇緊live?

你枝塔係樓豬隻杯

列支 居然開唔到大球？

有料

20half time

你oawai-1

系😂😂😂
岩岩飛機一個鐘都飲左5罐 飲到空姐話無晒啤酒😂😂😂

冰島針

邊隊

Son?

角大已死

a你owai goal

冰島請你杯

4C

無人屌波？

早水
威爾斯
西班牙

感覺上愛個場7c完

5C

6C

冰島上

7C

上呀 盧洪哲

8C

🤣🤣 馬會

🤣🤣 夢大

🤣🤣西面

半夜場有無水

幫盧數埋先訓🤣🤣

連個C吧

比多

冰島RC

FIN請你攻

菜2可唔可以比多球

好似燈燈地

唔該曬

盧盧快c

小妹菜3:0

Cccccccc

米甘串

比多ccc

🤣

輸撚左五百
唔玩了 掰

比多角我盧

信小妹 飲左酒氣加成

又JER我詠。。

角呀fin

10CCCCCCCCCCCCCCCC

LO9收返條屍 訓得

早抖

245再見

兩日400->600->200->400

又回到最初的起點

想跟，大唔大信心

快撚D完國際賽周啦
好撚垃圾

宵個夜先落機

你係9行求其搵間食定一早諗定食邊間
次次D野食賣相都咁好

小妹科特迪瓦大大力gel

幾時先會遇到岩既人

Right now
就係我

點先可以SICK到靚女

5求靚女

樣子不俗
不是IPAD
我都OKAY GA LA

😑

咁岩落的士見到 又有得露天食煙就坐左係到喇😂

小妹菜-2 大大力cashed

難

好難咩

你賣雪糕果度多唔多靚女

記得手足之前話條女同我差唔多高重過我但大波

個個都老過我

我後生過你

3x4 lorrr

系 但已經比佢飛左
所以5想下個系IPAD

即係唔夠人靚

你好大咩=.="
老幾多先
想食姐姐 諗野成熟D

....肥婆你岩咪拎去囉 肥過我自己諗啦

西面俾5場水我 我用球女skin交換ok?

系

要睇下邊個出

屌你老味太易玩了

今年20
有個17歲好大波 岩岩新請 但有男朋友了
另外最近大過我就24歲 死肥婆黎
其他都26 29 30 歲 仲要結埋婚有男朋友

人頭肥朱

一直都話自己好撚7 講清楚

.........
仲以為呢D工好多囡囡番
5通得SALES先有

換個日式座廁

我覺得你好萌喎

轉左工了 我而家番果度得一個full time 仔仔黎

賣尾機男西面電信
100=1

唔洗哄我......

你柯完我用口幫你洗屎眼咪算

5比你勾佬

200>67x 下場245

贏咁多派我未？

我介紹個17歲大波絲打你識ok?

排隊啦香B

有無內涵

大波嬴曬 唉

連師傅都只係鐘意大波

5好咁ok? 我俾判官踢撚左出谷 無家可歸先上黎9up姐

西面食撚屎同我香b出街
就算你好撚尾機都冇面比了

Y踢 叫佢+++啦

點解5屌牙q...

淨係知有錢

我無咩

一個一個嚟，急咩牙

人生失敗組
無錢 無樣 無胸 打算而家就由屋企跳落去

有男朋友咪得

叫你又唔出...

盧9食碗面反碗底

你得個excel見得下人

海底捉緊魚

有撚咩

講完啦嗎 講完我訓

幾時食你碗面牙

88

原來本來lo會黎

吓 pmed

有d野唔好問了 知就算

屌你老木講清楚先好走

對唔住

💃

你老木又話長眠

同我一齊
我會好好對你GA

Pmed❤️

好浪漫咁喎

起lo底做咩依幾日係咁開膠post

你要既野我都唔符合 算啦

比你做女版鄧兆尊
共享我同盧

數返醒你

你對波就膠

westfaceismybestfriend

都無波 膠M9

現實中有仔咁同我講嘅話實冧死

想唔想同我浪漫下

歡迎😂😂😂

有幾浪漫先

叫你去隆

hello

發下夢好啦 唔會有架
同埋唔好信男人 信唔過

爸爸之外

佢發脾氣

果刻LUM死但最後都係會飛左條仔

玉火焚身

波咋嗎

浪漫滿屋咁囉

絲打好似有啲不愉快經歷？
我暫時都係對愛情充滿希望同信心嘅

女人除左SICK派帽仲SICK咩

幾大呀

對5住香b

起下底咪知發生咩事

無派過 比人派就試過

唔喜歡果個男主角

我不想放手 你卻鬆開左手～

唔明

啱呀，香港大把好男人
Eg;me🌪🌪

姐係咩

🤔🤔🤔

我雙眼皮架

象b

西班牙個陣點擺
有無人知

5g醜😅😅

1234

Lo cashed

要陣？

我都有d 唔開心.. 可摸以聽我呻下

你oawai求你20

法國憤青對小妹好好

想睇下點擺
睇左名單

Ok過關 繼續浪漫啦你

Pmed

佢侯住你D錢JA

個肝爆未

433

明眼人一睇就知

敗晒了，香b都唔要我了

加左你，有野隨便講

咩2c!!???

唉 古5到香B都係個睇重物質既女JAI

Asensio正前

無鋒陣 460
silva / Asensio踢最前
應該係

又系大衛韋拿條撚樣

去4啦盧洪哲

字面嘅2c

原來仲係到

ok

=.=???即係你要我？

邊個黎

55 好好傾下

條死雞蟲我見一獲打一獲

Ok
@張含

唔要 ok?

冷靜d

有冇尿GUN牙

挽留

又恰單身狗公平咩

我屌你牙

好快就出pool嫁啦你

樓豬冇人性GA

樓豬恰我地依度咁多個單身狗 咩2C先

單身咗30年了

不了 我無曬感覺了

有幾多套情侶裝？

阿辛斯奧中出保方

大家都姓盧 明既

邊個想打我出黎隻揪隻

@主任

30年姐 仲有大約70年你單身haha

屌你老母再po我轉去波po 9up

啱先邊個傻b搵我自己出黎認左佢

應該冇咁長命

有冇水呀屌

張恆你條仆街

富士大廈見

情侶鞋添

屌 點解你係度ga moon po 9😂😂😂

你又性奴嘅咩

nola
戒左la

你5系姓楊咩

下 我姓楊架咩

唔緊要啦 最緊要有雙手陪你度過

跟左詠蛇買 3x1等仆街

絲打 你寂寞嗎？

繼續詐傻

響你全朵

仆街啦 其實你識我真人?

好串喎手足

烏狗 盤同-1

識你老鼠
5好扮傻 我5會派錢比你唔洗諗

我呢排比較黑姐 如果燈親詠蛇我都唔好意思

JM9阿

系.. 我系9

你oawai 2:0

寂寞到不行了

收嗲啦

跟樓主盤
另加 威爾斯盤
支持我g bale bb

各位手足

G持

其實你就算知我姓咩可唔可以唔好講出黎

Haha我努力理解緊大家傾緊咩

戒賭啦

希望一齊贏
喱5日輸左最大注哥倫比亞

唔包 所以我買兩樣

我都輸左哥倫比亞

Agger

回港了？

5得

點解你換左手機

咁你可以唔認架嘛

重傷 買左千九

我想講我唔想比人知我姓咩 你知咪算 唔需要講出黎 好無

冇錢了。。

無講過姓楊

番到了 十一點半落機

I see

最憎d粉腸姓楊 希望你5係

姓楊都好黑人憎

好威？

有寂寞絲打都唔cow
你地係咪人黎架

痴線=.= BIG害
明明我反問佢5系姓楊咩 問題泥GA

多啲一齊吹水

pm緊 所以靜晒 尤其是張恆

U? 我COW

岩阿 我愛CDA

反問句其實係有答案

初黎報到 多多指教

啱

仆街啦今次

a你owai-1大大力cashed

設句先有ar傻妹

對5住囉 我中文5好
疑問句
知你讀BAND 1 中學

我得未

你就傻

eg 難道你不是盧洪哲嗎？

？

7jor
唔好推

盧5好渣撚住香B
香B讀BAND1名校架

0c!!!😊

香b5系你叫

主任你受咩刺激？

香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b香b

一個人好悶

我屌你老木臭雞掰

返香港先
太急買左 廢事講

西面條廢柴訓左教

唔好爆人啦

Easy goal!

西班牙Goal

冤枉牙

好彩你5g我d嘢

我冇爆。。。

冇人想知

好多妹妹想知

YES .. 地底泥

,,,,,,,,,,,,,

已知

西7.5s

朱妹想知嗎

咁中2咁買

樓主糕

知道曬

烏糕！

想知憤青b今次有冇跟小妹

甘得人京

暫時已知盧狗系富二代

褲四袋，前後各二

佢癲的

豆腐佬，佢癲架

冇袋

西班牙高

Fake

有冇人fifa隻dup

點解我睇唔到威爾斯場波架

西1c

屌你老母踢9我

西1c jump

送角

你又5玩

g bale 快入可以？

佢on9

沙比

你加返

佢新朵男shit